我地齊齊打疫苗，齊齊落地府，煲底見

一句講晒，邊度等

最好近筲箕灣

筲箕灣天悅玩具地帶見

我想落埋太古，近返個邊d得唔得